4日內第3宗 大馬9歲仔割包皮切甩龜頭駁唔番

馬來西亞四日內發生第三宗割包皮手術意外，一名9歲男童的陰莖龜頭慘被切斷，無法駁回。

受害男童日前由家人帶往一家診所做割包皮手術，醫生使用剪刀進行手術時，意外把男童的龜頭切斷，僅剩少許皮肉相連。雖然男童被急送醫院進行接駁手術，但抵步時陰莖已發黑，需要切除。
代表男童的律師說，男童9歲便遭遇如此悲劇，政府有必要關注割禮手術的程序和安全，以免悲劇再次發生。
在本周二，一名10歲男童進行激光割包皮手術時，龜頭亦遭切斷，幸而接駁手術成功，可保住陰莖。居於古晉另一名10歲男童在接受割禮手術時，陰莖亦被切斷2.5公分，家人已向醫生提出民事索償。

曾經滄海

變埋性

佢嘅人生